【真係幾撚短】超短篇小說！

交往的秘訣

這一刻我實在莫名感動。天呀，雖然和我預期中的情況有出入，但這種神奇感覺，實在不能言喻。

三個月了。這三個月來，伊芙每天都給我這個poker face，沒有絲毫興致，沒有半點熱情。我用盡畢生所知的取悅女性技巧，帶她去各種特色餐廳，看各種刺激、浪漫電影，費煞心思準備各種驚喜禮物，她都只是吐出冷淡的反應：『是嗎？』『好吧。』『還可以。』儘管她肯和我有一定程度交流，而且不拒絕我任何的邀請，她的臉上，每條肌肉總是動也不動，冰封了似的。真沒想到，要搏紅顏一笑，是如此艱難。我每天都在想：外人看來，我們這樣近乎單向的愛，簡直完全不像在交往啊。是哪裡有所不足嗎？是哪裡出錯了嗎？

於是我把心一橫，決定下重藥。如不是為了她，我自己決不會看《人形蜈蚣》這樣反胃噁心的電影。但如果要令她的情感破冰，這樣極端的官能刺激可能就是唯一方法。結果，竟然如我所願！到了電影其中一個最嘔心情節，正當我的嘔吐感急速湧上食道時，她竟然笑了！我看到她嘴角的肌肉優雅地上揚，露出純白無瑕的牙齒，附帶兩聲輕盈又自然的笑聲，真與熒幕上的景象大異其趣。坦白說，我實在不太理解她的反應：為何《人形蜈蚣》會突然能令她高興呢？但我不管了。這一刻，我只知道，我的努力沒有白費。這一刻，我實在莫名感動。

我心想，再改良一下情感設定，多做幾次測試，我預計明年二月就可以把伊芙量產推出市場了。真急不及待啊！

- 完 -

從此有個毒撚

一生人都無掂過女人。

最後佢春袋精子太多谷爆而死。

完